學車課程問題

學輕型van, 問左x建佢有幾個課程package包左好多唔係路試既堂，如果我就咁逐個鐘上仲平過呢d package
想問下佢果d理論堂係咪最好上埋？定係直接上路試堂？

私人師傅乜理論堂都冇 未又係咁考

唔撚洗理論 d 理論你買左架車就會識 for 考牌根本無需要